放一張海洋公園兩日小童門票

可以玩兩日 9月15日過期
$200

Tg: